望見TSLA同契媽

就知道咩連登契媽Innovative Investment 幾差，TSLA隻臭閪跌到依家咁仲去買

佢同廢老有路

上年贏40%你唔講
而家跌番d就話佢廢

上年市好街市師奶都贏50%up

就嚟用得返，105會變返聖母高位

升個陣就女股神、契媽
跌個陣就賤女人、臭雞

以前105落89都臭雞，而家160落撚到126，賤女人同臭雞都不足以形容

收啦
咁而家市差街市師奶咪又係輸50%up
市好就契媽好彩 市差就契媽廢